# TherenceFerron

therenceferron.fr

- [ ] Adapter le sous-lignage
- [ ] Ajouter les logos
- [ ] Gérer le margin en mobile
- [ ] Ajouter les balises meta
- [ ] Voir pour trouver de meilleurs couleurs de fonds/polices/logos ...